一聽到呀妹話買左嘢比我食 就知道冇時間打J了😥

屌你老母
你得嗰兩秒就收皮啦